[有片] 小巴唔等阿婆落完車就開走，搞到阿婆跌傷(死？)咗

小巴唔等阿婆落完車就開走，搞到阿婆跌傷咗
comment有人話阿婆死咗，不過未fact-check
🤬🤬🤬

有新聞，真係死左

跌一跌就死ja ga

屌你都廢事

好多仆街小巴狗趕撚住去死咁，上咗車未坐好就趕撚住開車，啲客要落車又係咁

所以紅van呢樣野又愛又恨

成程車時速80km左穿右插咁無事既咪多謝個司機咁撚快有起事上黎基本上都一獲熟

利申：一年搭唔多過十次

下個到你

垃圾小巴佬成日極速放低完你就走
落車果下後面有車行緊都好撚危險

仆一仆就死咩有冇報紙source

老人家一跌就好傷

係 我阿公上年都係咁走咗

綠頂喎ching

啲小巴佬真係好PK
態度又差，咁唔願做就咪撈

希望唔好有賤人係度冷嘲
香港都好多銀髮族

雖然賤人都好多

絕對明白 我嫲以前跌傷之後坐輪椅 身體大不如前 冇耐仲走埋

好似咁耐坐過一次

就算冇死都唔係走咗去呀嘛

司機責任：
理應乘客雙腳落地後 + 確保人與車保持一定安全距離，
方可開車行駛

依家仲要不顧而去
= 坐鳩硬

啲路人...

紅綠頂都係，一上大直路就永遠都係嗶嗶嗶

小巴乘客冇人阻止佢走架？....

仲走坐幾多

無不顧而去
喺前面停低咗

【奪命意外】旺角小巴疑未落完客開車 78歲婆婆跌出車撼頭重傷不治

旺角昨日（23日）發生一宗奪命小巴意外，一輛綠Van埋站落客時，懷疑司機在乘客未完全落車便開動小巴，導致一名正在下車的78歲老婦失平衡，當場跌出車外，撼傷頭部重創昏迷，延至今日不治。涉事小巴司機涉危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕

R.I.P.

其實呢啲情況有時連後生都會企唔穩, 更何況係老一輩
呢啲司機真係唔撚要得

趕撚住投胎咩屌你老母
等多幾秒會死？

分分鐘告誤殺

如果我見到個司機72歲咁撚老都唔知坐唔坐好

巴士有時一撚樣，行遲半步都閘鳩你

被磚扔中就謀殺

佢地既車速加上急停已經可以將度車門彈開，
個客就因為急剎既衝力好自然會由車尾被"送"到車門位置，
跟住快手比錢然後跳車，個動作十足十第二次大戰美軍第101空降師，
所以搭得多小巴可以做雷霆傘兵
同埋大家記住，以佢地既"效率"，上車果陣你已經要準備定哎"有落"~
而落斜小巴指定動作就係: 左手推空波，右手扭汰，
真係自己渣都唔敢咁快落斜呀~

屌 告誤殺啦

RIP

未fact-check

#26

最好笑啲人直行直過 得一條友停低睇下咩事

嘩 佢仲開車走

痴撚線 駛唔駛咁趕 小巴佬

樓主pin一pin好wo

黑衫黑褲走埋去 唔知五毛又會點講呢

有啲巴士小巴佬真係痴線
試過我出一半就閂門開車
夾住我半個身係出面幾秒

你係咪有少少智障?

唔撚係卦咁恐怖
好彩冇事咋喎

紅燈之後開車喎

啲小巴佬又食煙又爛口，多數仲係懶賭雞蟲

依d垃圾司機真係仆街黎

頭落地
試過有個食環企係到比人正面推跌
後腦落地死左

富榮都叫旺角? 應該叫大角咀/奧運呀

小巴佬仆街死啦，人命嚟架

正一仆街陷家產

小巴佬好多仆街

極速傳說都唔識？

仆街小巴佬

之前識人廿幾歲，exactly 同一個情況下整傷隻腳，做咗成年幾物理治療，最慘仲要係追究唔到個小巴佬

以前住富榮嘅表示
小巴同巴士唔係應該係橋底落嘅咩
定係佢個落客位搬左去的士站

有冇告個司機

【車cam直擊】旺角綠van未落完客開車 78歲女乘客跌出車留醫一日後不治

呢單

72歲 判幾多都好 應該都坐唔到兩三年就瓜老襯 算係賠返條命俾呀婆

我以前搭嘅一條線係去醫院
遇到嘅司機都好好人
啲司機仲會叫你小心前小心後
等你坐好先開車
可能真係負碌

點解小巴佬個個都趕住關門

想問下點解但係因為個小巴 司機疏忽 先令到佢咁樣

阿婆都死咗一日嘞
仲未fc?

有無睇晒條片？停得幾秒，一轉燈開車走咗喎

50

P牌白癡仔以為自己好幽默

你哋有無告鳩個司機？

但司機71
殺個78

到你老咗試吓咪知囉

告鳩個巴士佬啦

呢排武肺唔想掂扶手
所以成日做最後嗰個落車
前一條友慢慢落嗰陣 巴士小巴佬已經趕唔切要閘門
差d夾到
趕住死咩 屌佢地老母

Ching加油

人老左咁化學, 咁樣跌一跌就走左

好funny

大角咀藍到黑

未fc阿婆藍定黃絲
當中立
都可以有少少同情

就咁走埋 個司機有撚排坐

死左，差狗出埋通告搵證人

希望係藍絲廢老 類似小牛農莊個d

咁撚樣走左去

Btw點解71仲可以做公共交通司機？

佢去咗前面十零米 停低咗

顏色認知障礙?

原來係cc tai撚

鍾意夜晚坐小巴 幾有feel
但真係好憎小巴佬 成班鄉黑藍絲
我咁年輕都落唔切車 好大壓力 仲試過被小巴佬屌
Cls 全世界都要就佢方便

小牛農莊直頭係殺人犯

過到驗身咪可以囉，更何況冇乜後生入行

可能色盲呢

off topic
我覺得自己出咗問題
第一時間唔係覺得好慘rip
係諗個婆婆係黃定藍
如果係廢老 就oh yeah

有啲小巴佬真係好閪，仲落緊車就閂門夾鳩我

試過架小巴係一路慢慢溜咁俾你落車
真係爭啲企唔穩仆街

後續我唔知喇因為係我啲親戚搞

但個區嘅區議員係泛民贏

小心落呀吓
次次落客都會講

我試過一隻腳伸出去，架車就開，屌
好彩我大半身仍然係架車度

成地大灘血 dllm
好撚慘

佢係後腦落地 而且老人家

小巴司機10個有9個都仆街嚟 趕住去死咁
遲多幾秒先開車會蝕好多咩

詳情唔太記得，都成十年八年前，佢得一隻腳落咗地就開車，整傷咗落地果隻腳，佢睇唔到車牌，好似又無其他車cam 證明之類，總之無仇報

綠van都唔個開咁急做乜，揸快啲又唔會賺多啲

拉 推行動post

搭小巴真係好撚危險

空波滑行

小巴司機一定因為近日社會事件先搞到個人咁心急
情操高尚

係 所以報警都冇用
班狗做嘢出名hea就更加唔會幫你查

屌 71歲害死78歲
坐監都懲罰唔到佢

啲老人家跌一跌都可以好大件事，上次係街見到個阿婆跌親，手落地，隻手骨折變左型

轉燈 開車 靠左 停底

咁好笑

屌小巴司機不顧而去
仆街了

九成小巴佬都係廢老含家剷黎架啦 又飛站又趕撚住去死

RIP
sorry to hear
btw d巴士佬小巴佬真係九成都係藍屍仆街

話你戇鳩又怕你嬲

查下小巴司機係藍定黃好過啦

其實唔明 綠巴司機 唔係打工？ 佢咁鬼趕做咩野

愛佢D乜？

搵民建聯幫佢囉

小小鄭屎跳出嚟吠你

又話黃藍是政見
黑白是良知既??
件事好明顯係司機有問題
點解可以話個阿婆廢老抵死

老人家骨頭脆係可以一跌就爆頭

小學個時都試過試落車要同個門鬥快

老人家係真係咁脆皮

好多小巴公司出糧都係計抽佣，啲司機個心態就係揸快啲車多幾個客，

小巴佬：d閪客妹手妹腳，又唔撚唱定錢
要唔chur咪搭巴士

車多幾個客，出糧出多啲

仲記得有一次搭紅van 半山落金鐘 去到花園道長命斜嗰陣個司機突然加速直衝落去 記得睇到個速度計去到80幾 嗰十幾秒真係以為自己死梗 唯有隻手死捉實窗邊條欄杆

跟住衝到落金鐘地鐵站即落車 真係嚇到心臟病發咁滯

綠van咁急趕住投胎？

其實有啲老人家又好急落車
有次搭小巴有個呀婆未停就企起身
佢本身坐司機後面個位
一剎車個呀婆飛咗去飛機隔離個位到

紅頂好啲
落車冇咁急
唔知點解綠頂明明月薪
但次次都係綠頂心急出事

抵你老母比黑警強姦

唉，累死司機啦，又係亂過馬路既仆街。

係咪可以話不顧而去

快啲返去可以抖耐啲

我都試過80幾係咁個鐘響我心入面瘋狂大叫 觀音菩薩佛陀全部嚟幫下我我未想死

分分鐘藍底仲有得減刑

小巴係咪趕住去投胎...
死多幾件 呢班垃圾小巴司機先會行慢D

做左幾十年人
應該好多經驗
升左好高level
一下就即死
咁弱雞
下世再見

點解綠燈嗰陣仲開，後面架車都無行

醉酒駕駛撞死人都係坐幾年，疏忽意外再求埋情，扣埋假期兩年走得

開車之後佢咪前面停低咗
嗰度得一條線
唔行前啲塞死後面

係咪唔係小巴站？
諗住好心方便放阿婆落車但轉燈驚後面的士佬屌就立即開車？

慘
死得好on9

屌你呀
人講㗎句野

點解到依家都未有ching講 手足
Btw 個阿婆真係好慘

人哋真係死咗，你咁講嘢有無覺得內疚

唔知點解個人認為
小巴司機好多都係精神有問題

有冇睇過條片啊CHING

香港最衰又無低地台小巴

試過夜晚2點幾係大埔搭紅van出mk
係吐露港快到 100km 係咁咇

所以搭小巴見到有 d 司機會等人坐低哂先開車
會覺得果個司機係絕世好人

屌
黑警比你哋班曱由打又唔見你內疚
在連登扮有人性

個司機72歲

你話落車等佢落晒先開係合理
但你話上車冇等你慢慢企好坐低擺埋野先至開，又唔怪得晒佢

佢哋會話你係-O-O

瞓低嗰下好撚好笑

撞車黨？

琴晚facebook睇到個小巴司機好似係咪已經拉左？

屌你仆街小巴佬

好希望所以小巴司機可以死光光 thx

你個垃圾係咪撩交嗌？
好啊，我奉陪。
一，請你先指出，邊個黑警被人打，點解被打，打成點。空口講白話無討論價值，亦顯得你個人思維無價值。
二，請你再指出，點解班黑警被人打，我需要內疚？再者，點解老人家會同黑警拉上等號？意外會同有意傷害拉埋一齊嚟講？

係偷換概念，定上綱上線？

三，請你繼續指出，點解上連登要捨棄人性？連登邊方面值得我捨棄人性。

我有好多好多時間同精神同你玩，我亦可以癲過你十倍百倍。

你撩我在先，唔旨好迴避我。我會一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直一直追擊你。

請出招。

人地果幾秒都唔等就自有法律制裁佢
反正啲廢老無野做都兩蚊搭車都阻住地球轉

屌你老母,過緊斑馬線,d小巴踩行油衝過來

連登仔開車嗰陣跳起咪唔會跌低

Ching，上連登，勿認真。你咁樣做人會舒服少少真心唔想你咁辛苦

小巴司機99.9%藍啦

5月10日九龍大遊行

點解睇片 係開車果刻落車 d時間 唔似停低落車再開車

真係車上既人先知咩事

有D老野 未到站又企定門口 趕住落車 唔只van仔 巴士都係咁

又有仆街司機 趕住開車 唔理人落車 坐埋位

使撚理啲五毛咩，直接block佢啦

你把口真係

綠van 都咁趕做乜春

其實有冇人諗過

小巴司機咁趕, 係因為人工低......所以想開快D, 賺多D錢??

如果資本家可以加D 人工比小巴司機, 是否可以改善呢個情況??好值得探討呢個問題

民建聯又少1票

後生係落得快，如果有隻腳仲係個腳踏度，一樣仆街

就算低地台一邊腳靜止一邊腳郁緊咪一樣pk

我驚佢有下世但你未必有啊
把口咁臭 以為自己好撚幽默？

thanks

個司機都71歲

冇再之前既片斷?
個男人同阿婆係馬路出面行
架車左下方見唔到阿婆係落車對腳
架車係開車左阿婆先跌
即係阿婆用手或故意行到去車咁 (綠VAN都唔貼路邊)
會唔會同男人有關 製造交通意外索償
無車前畫面對個司機都幾唔公平

on9

愛佢夠快囉

有冇興趣驗腦

綠燈唔開紅燈開？
人地去前面泊車

巴打紅綠色盲？

屌你老母次次都係乘客出事 班含家剷司機繼續逍遙快活

d 阿婆係好令人蚊憎
又要爭第一落車,
但行勁慢
希望呢單野可以警世d 阿婆行快少少

其實點解會喺呢個位落車？

痴撚線 你班小巴佬慢少少係咪咁難

但係兩個case司機要食晒，因為有責任保障乘客安全

趕還趕 未落晒還未落晒
佢可以開得快 但係唔代表佢可以未等人落晒就開車

小巴佬好多都係仆街黎，有次準備過斑馬線，老遠見到有架綠van衝緊過黎，我見仲有段距離咪過斑馬線，唔知個小巴佬係咪嫌我阻住佢衝，我都未行返上行人路架仆街綠van就貼撚住我背脊開車走

終於搞出人命
後生就話跳車咁跳住落都得姐

應該好快會立法禁止小巴用手動門，強制用停止先開閂到既自動門

有無刑責先

呢d咪腥港人最自豪既快節奏生活

有時上咗車未坐低就開車
又chok 好危險

唔係站落咩車？

屌你老母你老母聽日就仆街死

車牌都影埋
呢次個小巴佬唔告到甩褲都賠死佢
阿婆未落晒車就拉門比油開車，責任完全係個小巴佬度

Falling is the second-leading cause of accidental death worldwide and a major cause of personal injury, especially for the elderly.

好多人唔知

d 小巴司機真係好撚仆街 成日趕住投胎咁
之前見過阿媽帶住個細路女
阿媽落左車先 諗住拖住個女落埋車既時候
未落到車 司機已經想閂門開車 對門仲要撞到個細路女

藍屍司機
冇事

真 d廢老成日車都未停定就起身行去車門 車一定落到嘅都唔知咁趕做乜
小巴佬仆街就一定架啦 成撚日趕住去死咁
試過有次轉90度彎位 本身已經開得好快 條仆街油都唔收下就轉 搞到我呀嫲跌左出走廊位

好撚賤 起佢底？

屌 痴撚線中國化

動機係咩

岩晒

藍絲是但啦

唔仆街果間都已經被政府搞到執咗

綠巴使唔使咁博

手足

小巴佬手足黎大家眾籌幫佢食沙律

做得小巴佬都係仆街冚家產黎架啦
基本上搭小巴上車個刻
已經係得撚罪左小巴佬咁款

100個小巴佬都唔知有冇一個正常

d老野真係累街坊

閪伯揸車。

屌你老母呢啲閪伯，你自己都咁撚大年紀啦，你照顧下啲老人家都好應份啦，但係你竟然整死人？

老到咁一跌就死就咪出街，一係搵人倍啦！

嗰個位係咪唔可以落人

如果check到司機係黃，呀婆係藍，留言分分鐘會調轉晒，話呀婆死得好，司機係英雄之類
呢句野拎黎話藍絲冷血架咋，自己人唔算

個司機去前面泊車咋

blocked

香港公共交通之中有兩個「極速傳說」: 一是最高平均圈速，二是過灣最高速。
先說小巴， 香港公共小巴一定勁過一級方程式麥拿倫車隊！

要講最高平均圈速，一定係小巴佬勁，以旺角上海街至荃灣千色店這條高搭客流量熱門路線為例，在非繁忙時間如半夜零時打後，只須十分鐘以下便能完成一「圈」。 而在繁忙時間如下午四時至七時也只須十五分鐘以下！ 快得驚人，實在為一眾打工仔省回不少下班回家的保貴時間。

香港小巴司機實在是道路上的專業「車手」！ 他們除了快，還敬業樂業，對架駛技術鑽研一絲不苟！ 小巴司機真正能夠在路上做到許多「車手」夢昧以求或自以為已能掌握的飄移動作技術。 小弟親身坐過一輛由旺角到荃灣的小巴，在途經美孚天橋以八十多公里越過行車線時， 就漂亮地示範了上述的飄移「甩尾」動作， 全車乘客皆報以張口無聲的「驚嘆」！

在深夜乘搭小巴上車的時候， 小巴司機永不會把小巴停定讓你慢慢踏進車廂。 你首先要有上車的決心。 你必先要自己向著小巴移動的同一方向助跑數步， 到小巴稍慢下來而小巴閘門移近閣下身軀之時， 你便要立即順勢跳上小巴閘門。 當司機「大佬」感覺到你已有一隻腳踏了進車廂之時， 不管你身體還有多少分之部位未「完全」進入車廂， 司機「大佬」穿著涼鞋的右腳早已在油門上壓下， 然後左腳一下離合器後左手上下兩個動作已把波箱推進三擋， 車速在三秒後回復至司機「大佬」未見閣下舉手截車之前。 而剛跳進了車廂，身體仍在半凌空狀態的你亦不須花費絲毫腳力行到座位， 因為「牛頓第一慣性定律」仍未適用於凌空的你和移動中的小巴；在司機加油，小巴急速向前時的去勢及衝力己把閣下身軀「甩」到最近既座位上， 緊妥地將閣下背部牢牢貼在椅背上面， 在「牛頓第一慣性定律」生效前絕塵而去。

同樣地亦因為懂得充份利用這條「牛頓第一定律」， 小巴司機甚少須要自己動手去拉閘門開關制。 小巴收慢前的高速加上接載閣下時的急速剎車的逆向動力足已把小巴閘門向前彈開；同樣地， 在接載閣下後小巴急劇加速又把閘門向後拉平關掉。 閘門配合車速開關過程可靠而有效率， 亦同時地免卻正高速奔馳的小巴司機危險地分神去理會閘門開關這等閒事。 「牛頓第一定律」的作用還在小巴沒有完， 在閣下下車時亦發揮作用； 司機急速剎車時再次把閘門彈開、 同時地亦把沒有扣上安全帶這多餘設備的閣下「送」到車門位置， 接著以間碟特務交收機密菲菻般純熟手法把一枚十完硬幣「黐」到司機在手掌中， 而有十多年工餘時麻雀耍樂鍛練的司機亦已憑他那敏銳的指尖「甩」出了那個是香港十完硬幣一枚，沒少沒多，不需找贖。 在你收回那付車資的右手同一時間你早己從閘門跳出那當然不會停定的車廂。 由你背部離開坐位， 到你雙腳踏在街上的整個過程不需三秒， 落車過程有如二次大戰美軍第101空降師大兵哥們跳出「丙45」型連輸機般那麼瀟灑流暢！ 假若解放軍有日要在香港徵招傘兵的話， 香港人一定不會令祖國失望。 小巴司機們有著這樣高效率的上落客模式， 作為這樣高效率公共交通工具乘客的閣下理應盡量配合司機們； 就是在上車那刻你大概已經必須準備叫定 "XX有落！" 不要延誤小巴高效能暢順連作。 而能那麼充份在日常生活中利用「牛頓第一定律」， 全港中學物理學科早應以小巴運作為實用教材， 由物理科教師半夜帶領學生實地考察， 或招請小巴司機為物理學科客席講師。

除了飄移技術爐火純青之外，專業的小巴司機也對他們的愛駒設備很有要求。 我有幸乘搭過一架由彩虹至荃灣的紅色小巴，司機是個有胡子的長髮壯漢，他的小巴設備可真與別不同；架駛席設有著名賽車品牌「列卡鵝」桶椅一張，軑盤是有別於一般小巴的真皮三幅式賽車軑盤，還設有手快速轉檔專用的短身波棍。 而車廂設備也實在厲害；車廂地板鋪上的並不是一般的放滑軟膠或坑紋鋼板，而是舒適的厚身地毯。 近車頭左方空間更裝了一整套完備的「強活」高頻立體聲音響系統連高、中、及低音大型揚聲器。 整架車廂的設備比起許多東南亞所謂豪華旅行團所供應的旅遊巴士還要豪華， 而車資卻沒有比起同一路線的其他無同等設備小巴多收分文。 那一次的彩虹至荃灣之旅可算是我人生乘搭過的中巴最高享受一次。 如此敬業樂業，技術超群，而又不計付出的小巴司機，理應受香港的旅遊發展局大力推廣，成為具香港地方特色的指定交通公具之一。 (有圖為證)

而一眾崇尚飆車的年輕架駛一族也應向香港小巴司機學習。 小巴司機不需什麼空氣動力學。 小巴司機不需什麼定風翼。 小巴司機不需什麼「大包圍」。 小巴司機不需19吋合金輪圈。 小巴司機不需可變氣門正時揚程電子控制系統。 小巴司機不需什麼大尾齒輪。 小巴司機不需什麼排氣蕉或中至尾喉。 小巴司機不需什麼防滾架。 小巴司機不需什麼搭頂杆。 小巴司機不需什麼咬牙避震。 小巴司機不需什麼石橋或米芝蓮。 小巴司機靠的就是技術。
不要再把什麼什麼豆腐店的招牌貼在自己的車身上。 勉強要貼的話， 請支持本地車手， 貼個「旺角至荃灣」或「十元」的膠牌在自己坐架的擋風玻璃後吧！

另一理應受推廣的香港地方特色交通公具就是上述過灣最高速的香港雙層巴士。 受先天設計體積及服模式務所限，巴士的平均圈速沒有可能跟小巴比較。 但論攻灣的速度及技巧上， 巴士司機絕對比小巴司機有過之而無不及。 尤其是現在的「新世界巴士公司」或以前的「中華巴士公司」來住港島半山及港島南區那一眾路線的司機。 以上所提及路段以路斜、陝窄、灣多且急著名。而上述司機大佬們卻能以一般私家車甚至高性能房車也不敢嘗試的速度去把體積龐大且笨重的巴士車身衝過各危險灣角， 實在是能人所不能， 七次世界一級方程式冠軍德國車手米高舒密加看見也可能背透冷汗。

在由港島金鐘至海洋公園的巴士上， 大有可能未到達海洋公園便已能一嘗過山車般驚險剌激的滋味。 你若是坐在巴士上層的話， 更有可能在一個急速灣角之後， 由巴士上層左排的坐位， 被「送」到右排的坐位， 比笨豬跳還好玩！

以前讀書果時腳引帶受傷過
未好番哂但可以正常行
好記得果時落車未落哂架車就趕住走
其中一邊失頭哥因為身體左右平移磨到入面整親好得7788果個位
隻腳果刻即刻軟左仆落去
另一隻腳踩落地之後係馬路邊維持住superhero landing果個動作唔知幾耐
因為出唔到力
從此無再坐小巴

我港島醫院線都ok好人

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

D廢老特別戇鳩
而家有d後生少少既小巴佬叫正常d
有時你上車都會等你坐左埋位先開車
D老屎忽恃住自己有經驗亂揸又左cut右cut

屌
上連登見到班傻仔玩批鬥
一日到黑鬥黃屌自己友
咁得閒追擊我 不如做多d文宣
叫人登記做選民啦

痴撚左? 你同過身婆婆好熟?
你屋企人老左係咪就係民建聯票倉?

條片rip

小巴公司請唔到人 唔夠九巴搶人 專請埋d七老八十或者有案底司機

source?

個阿婆係黑警？冇嘢呀嘛

pin咗

屌我細個都試過
喺地吓碌咗幾個圈
好彩上咗行人路

判意外？

小學嗰陣搭小巴返學放學
有次落車落到一半個司機唔知發雞盲定咩
直接閂門開車
咁啱夾住咗我條書包帶
Feel到自己俾架車拖行咗幾秒
好彩車上面有個姨姨見到好大聲喝鳩個小巴佬
之後成個星期都唔敢搭小巴

危險駕駛導致他人死亡？

個招牌跌落嚟一野就扑死你，你都唔好出街呀

應該係呀婆落車，落左一級，未落囇。
個司機又以為佢落左，對門又遮住左個呀婆，呀婆又矮，對門個窿都高過佢，所以司機以為佢落左

你睇片都睇到，個司機潛意識以為落曬車，直接走

一切都係誤會

多數亡命小巴係紅van多 因為佢地好似大多數的士咁係自己租車架小巴 所以會想開快啲 賺多轉錢

但今次意外果架係綠van嚟 綠van多數係小巴公司請人做司機 計時薪 佢地開快慢都係一樣錢

好多70幾歲嘅司機都係退咗休無嘢做 就揸下綠van做下pt賺下錢咁

試過坐紅wan落車隻腳未掂地就Feel到架車開緊
好彩落得快

戇鳩

快得果幾秒，害死人

拎刀斬到人危殆都係3年幾，司機最近壓力大，俾社會運動迫到滿身鮮血，想開車開快啲為社會服務，情操高尚，無罪。

咁你要跌幾多下先死 試完話我知

巴士呢家好似規管緊左

你老豆老母都好易死
生左你個咁嘅戇鳩仔出黎
仲要以為自己好幽默
點呀出黎駁下我丫縮左入你個早死老母嘅閪度？

如果個司機係藍
肯定都可以得到郭官既「體諒」

因為你揸得慢或者塞車的話隨時連屙尿時間都冇就要走第二轉

D小巴佬真係好賤, 成燃日一上車就一下超大力俾油加速, 之後就放油門人都未行到個位 係咪拋一拋個客, 搞到個客仆街, 自己會個癮D

後生過陣仲有D core muscle還好, 依家開始中年發福有肚腩扶唔穩真係試過幾乎仆街

屌你老母小巴佬

你試下一米跌落黎頭落先你唔死先上黎

點解冇告不顧而去？
其實個司機明顯知架喎

一，我無批鬥你，係你先撩者賤
二，你係咪自己友我好存疑，即使起過你底
三，我覆你從來唔係為鬥黃，你閱讀理解拎U？
四，追擊、文宣可以一齊做，正常人可以一心多用，更何況，我講過我精神、時間多的是。

五，你幾時覆我？咪撚迴避我，垃圾。

呢啲點分到黃藍呀
擺明係司機問題啦

唔關事，的士小巴司機一上車以為自己係高達駕駛員

【小心身外物】頸巾遭車門夾住 曾有6歲女童遭輾斃

2007年3月19日，一名10歲男童書包帶被車門夾着，保母車開行將男童行兩米。(資料圖片)
2007年3月19日，一名10歲男童書包帶被車門夾着，保母車開行將男童行兩米。(資料圖片)
建立時間 (HKT): 1114 09:38

中一男生今早返學落小巴時，書包肩帶被車門夾住遭拖行﹝

相關新聞：【小心身外物】司機聲言不知情 公司：罰佢停工3天

2008年11月30日，56歲姓吳婦人在荃灣落小巴時，衫尾遭車門緊夾，遭車拖行三米，婦人跌穿頭。（

2008年11月28日，一名兩歲男童在達葵涌尾隨父母落小巴時，風褸帽繩被車門夾，小巴開車將他拖行數米，幸未受傷。（

相關新聞：【小心身外物】司機疏忽無睇門邊 涂謹申：可干犯不小心駕駛罪

2007年11月13日，一名55歲小巴女乘客落車時，風褸衫腳及索繩被關上的車門夾，司機未為意開車將她拖行3米，女乘客擦傷送院。( )

2007年11月12日，一名13歲學生一隻腳正踏出小巴時，背囊要帶被門口梯級旁的鐵板卡着，小巴關門開行，車門夾住少年，使他失重心跌倒受輕傷。( )

2007年3月19日，一名10歲男童落保母車時，書包帶被車門夾着，保母車開行將男童行兩米，男童倒地受傷，幸書包帶被扯斷脫身。( )

2007年1月8日，旺角太子道西，一名6歲女童尾隨母親落小巴時，車門夾其頸巾將她扯倒地上，再捲入車底被輾過頭部及半邊身體，重傷不治。( )

試過有次個小巴佬好似趕住去死咁
一上車都未撚行到個位就開車兼踩行turbo
直接仆街
平行力差啲都死

你弱智唔係錯，你係衰話比全世界嘅人聽你弱智

係咪43m小巴？

阿婆係黑警？

呀婆搭車就唔會有事
加上司機為車上乘客着想，情操高尚

香港搭車文化真係唔明,未撚到站個個企哂門口驚落唔到車,真係落唔到又怕柒唔敢開口講有落

搭𨋢又係 未撚出哂就要zip入去霸個靚位

前2日既新聞 唔係咩？